有無人記得美國佬條香港人權和民主法案

如題？有無人有追開？

啱啱先update完,話要香港2020有普選

快去看新聞吧

似係得你唔記得多d

見好似無人提以為無人留意...呢條例方面有無野可以研究下

完全係開天殺價，根本不可能達成既